股市又升，樓市又再gogogo

世紀大疫症加埋國安法移民潮都唔跌

第一城好撚癲，395呎單位，低位反彈1佰萬

上年咪跌左囉
中原指數跌左1%

恆指都就快上番3萬點

紙錢日日都貶值
班樓淡仲發夢d樓跌

堅?

早前信移民撚同樓淡，
減價沽左樓果班人

又做左豬兜

其實第一城都開始舊 比人吹到上車盤首選
但係又有幾多人首置買得起

連登仔會話炒股好過 樓爆了

屌你連登仔都好信
分分接你貨果位就係連登仔

第一城邊度有395呎

395係建築尺數

恒指2018年個高位都未過，咁都有得j

你都算比面 「開始舊」

支持樓升
今香港經濟更好

政府都睇得好清楚
咁多年香港都係炒樓城市
財富集中
樓市升一直都令到
經濟更繁華
只有咁先有spillover effects
去基層

395有2隻款

395無窗台，
410有窗台，
都係二房廳

#1997 升得好開心，葡萄L 3zero 去咗邊？

有時真係認唔住笑

實呎呢

頭2輪買到monaco就爽啦 樓都未收就已經升緊 同班租租愈拋愈遠

今日港股先3000億破紀錄成交

睇下美國印多左幾多銀紙出黎

柏傲莊都係，第一張價單有啲人未收樓已經升咗百幾萬